（殘體慎入）微信廣傳好文章「八問香港」

转：港儿，你亲妈到底欠你什么，八问香港？！
----------------------------------------
作为身在海外的爱国“粪青”，我此刻虽远在万里之外，也心系祖国。 八问港儿，你亲妈到底欠你什么？！
一问港儿：你寄养人家多年，回归后你亲妈怕你不习惯，严格执行回归时定下的“一国两制”方针，让你享有标志高度自治的司法审判权、立法权、行政自理权。你亲妈到底欠你什么？
二问港儿：你从来不用向中央政府你亲妈交一分钱的税，自己赚的钱自己花，家里孩子多，你妈再穷再苦也没找你要一分半文，这一点让广东山东等财税大省相当羡慕。你亲妈到底欠你什么？
三问港儿：为了保护你的地位和优势，你亲妈-中央政府一再压制别的城市，比如上海深水港、自贸区、金融中心、迪士尼等项目的启动，生怕对你不利。你亲妈到底欠你什么？
四问港儿：你的产品进入大陆，273种主要产品实行的都是零关税，这就意味着，大陆这个全世界最大市场对你基本上是敞开的，让周边国家和地区垂涎三尺。你亲妈到底欠你什么？
五问港儿：你亲妈-中央政府一直大力鼓励大陆人到香港去旅游，而去香港旅游的最主要项目就是购物，家里人大把大把地把钱消费在香港，给你带来的好处用屁股都想得明白。你亲妈到底欠你什么？
六问港儿：当年不得已你在别人家、人家给你什么自由了？驻港英军用你的钱养着，港督及其他高官让你参与选举么？税收可一分不少收，你怎么不“占中”？你亲妈到底欠你什么？
七问港儿：在民生上优先照顾。你亲妈每天将最优质最新鲜的肉、菜、蛋、奶源源不断地送到香港，保证水、电、气的供应，从不吝啬，从不含糊。你亲妈到底欠你什么？
八问港儿：你亲妈在国际上，给予作为地方政府的你高度尊重，允许你以实体身份参与国际事务，在各种国际场合上占有独立席位，可以与中央政府一同参与，给足了你面子。 港儿：你亲妈到底欠你什么？!

真係多謝曬你呀老母

呢篇野唔係UTUBE馬拉狗寫嫁咩

屌你，全部都97 前都有嘅嘢，老天爺，我有这个媽，突然跑來找我害我，我到底欠了你什么

操你媽b

港兒從來不放seed

唔知啵 啲大陸人send係uni個group度

UTUBE有幾隻馬拉契弟都係成日抹黑香港R訂閱
飲屍水大既南洋賤畜 比人賣左過去南羊幾代都仲係咁賤

十一年前，香港人個個都話我係中國人，個個支持北京奧運，支持汶川大地震

十一年後，今日個個反中，脫離中共

自己有問題就成日將個問題推比人，話係外國勢力，講到好似自己冇問題咁